話說香港網絡大典係咪俾支那滲透緊？

好多字眼俾人改哂
反送中運動->《逃犯條例》修訂風波
中國-> 中國大陸

wiki 都係

香港特別行政區政府-> 香港政府